不要說「我城」，試著說「我國」

我城即變相承認支共管治合法性

無軍隊講我國
笑死人

咁快有五毛

暗示想獨立？ 想影響人權法過？ 邊個先係五毛

革命唔係靠把嘴